法治，在強權下，不值一笑

律師為左飯碗，邊敢講法治已死，否則法律界金漆招牌毀於一旦，由最崇高最專業，一下跌到變任人魚肉的閒職

原來的天之驕子，變成文弱書生，變成秀才遇到兵，有理說不清，無奈但事實如此